【留意樓下看更】今日每楝樓已有一名不知明剷青男士進駐！

請大家小心出入！

請大家多加留意

問佢呀sir你邊區派你嚟架，佢冇出聲，呀姐都唔敢出聲

公屋?
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

邊度樓？

公屋居屋都有甚至私人都有，大家留意出入啦

咪撚吹啦，全港幾十萬座樓，有乜可能都搵狗去呀

每楝一個，其他部門parttime紀律部隊有幾難揾？

藍絲 同 大陸人

臨走講咗句，白色恐佈恐嚇居民，居民出咗去示威你鬼撚知咩！

而家啲狗出親都要成隊出，邊夠膽單拖係度，仲要企成日都無人知咩？街坊吹親雞都百幾二百人，打狗已經改進到例牌嘢

有機會做兼職看更
實際上係臥底

今早已經坐咗喺度喇，問佢喺度做乜又唔答人，連呀姐都唔敢出聲，你話咩事？！

我嗰到得平時嘅保安啊姐

政府有哂你哋投票紀錄，邊個屋苑多黃絲後生咪派條友去監視。

警察30000失蹤人口唔駛做，大把人力資源

最好笑呀姐又身懶腰臨尾仲打咗個眼色畀我叫我唔好再問快啲走。

Push

十二個鐘一更就人手加倍，八個鐘一更就人手三倍

我唔撚信囉

仲有，你話入就入呀

咪撚傻啦，你投過票未架？
張票連名都無，俾個印仔你印上去咋
點撚知你黃定藍呀？？？
走出黎柒少陣啦，阻撚住啲行動post

稍後用嚟出入捉人拎片

小朋友你投過票未？

不知明剷青男士? 好撚驚喎, 仲要一個咁撚疊馬

乜要記名先知嫁
剩係睇分佈同得票率已經大概估到啦

唔阻住你地行動，不推文回覆